% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU7.0}{Registrar áreas}{En esta sección el administrador podrá dar de alta una nueva área.}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor}{Gerente de sucursal}
		\UCitem{Propósito}{Que se agreguen nuevas áreas para realizar alguna actividad.}
		\UCitem{Entradas}{Nombre del Área, Tipo de área, largo, ancho, capacidad, responsable y descripción.}
		\UCitem{Origen}{Desde el teclado.}
		\UCitem{Salidas}{Mensaje de registro exitoso.}
		\UCitem{Destino}{Los datos serán enviados a la tabla con las áreas registradas en el área de consulta.}
		\UCitem{Precondiciones}{Que no esté esa área registrada previamente con el mismo nombre.Que exista alguna actividad que pueda utilizar dicha área.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El área registrada se verá reflejada en la sección de consultas.}
		\UCitem{Errores}{Que la información registrada no corresponda a los tipos de datos esperados. Error al no llenar los campos obligatorios.}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Autor}{Francisco García Enríquez.}
		\UCitem{Revisor}{Martin Carrillo.}
	\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Solicita el ingreso al apartado de clientes seleccionando la opción ``Clientes'' de la \IUref{IU6}{Pantalla de perfil de empleado}.
		\UCpaso Toma la sesión de gerente de sucursal.
		\UCpaso Muestra en la página principal del gerente de sucursal, las opciones que tiene disponibles para realizar operaciones el actor. 
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona del menú, la opción Áreas.
		\UCpaso Muestra las opciones que el gerente pueda realizar.
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opción de Registrar Áreas.
		\UCpaso Mostrará \IUref{IU19}{Pantalla para registro de áreas}  para registrar un área.
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa el nombre del área \Trayref{A}.
		\UCpaso[\UCactor] Confirma el registro presionando el botón de registrar.
		\UCpaso Muestra {\bf MS3-}``Ingresa los campos obligatorios marcados con * para continuar.''  mostrados en la \IUref{IU19}{Pantalla para registro de áreas} .
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa el dato correspondiente en el campo largo y confirma él envío \Trayref{B}.
		\UCpaso Muestra {\bf MS3-}``Ingresa los campos obligatorios marcados con * para continuar.'' .
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa el dato en el campo ancho \Trayref{B}.
		\UCpaso[\UCactor] Confirma el registro y presiona el botón registrar.
		\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MS3-}``Ingresa los campos obligatorios marcados con * para continuar.''
		\UCpaso[\UCactor] Confirma el registro presionando el botón registrar.
		\UCpaso Manda un mensaje mensaje {\bf MS3-}``Ingresa los campos obligatorios marcados con * para continuar.'' , refiriéndose a  que el campo responsable debe ser ingresado.
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa en nombre en el campo responsable \Trayref{A}.
		\UCpaso[\UCactor] Confirma el registro, presionando el botón de registrar área.
		\UCpaso Hace el registro y muestra una pantalla con un {\bf MS19-}``El registro fue exitoso.''
	\end{UCtrayectoria}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El gerente de sucursal introduce espacios en blanco al inicio o caracteres especiales en el campo.}
			\UCpaso[\UCactor] introduce espacios en blanco al inicio o caracteres especiales en el campo nombre.
			\UCpaso mostrará {\bf MS4-}``Ingresa el valor correcto de acuerdo al formato que aparece en el campo, mostrados en la \IUref{IU19}{Pantalla para registro de áreas}.''
		\end{UCtrayectoriaA}

		\begin{UCtrayectoriaB}{B}{El gerente de sucursal introduce tipo de dato }
			\UCpaso[\UCactor] introduce espacios en blanco al inicio o caracteres especiales en el campo nombre.
			\UCpaso mostrará {\bf MS4-}``Ingresa el valor correcto de acuerdo al formato que aparece en el campo, mostrados en la \IUref{IU19}{Pantalla para registro de áreas}.''
		\end{UCtrayectoriaA}