% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{

%------------------------------------- COMIENZA caso de uso para ver sucursales en mapa
\begin{UseCase}{CU14}{Ubicar geográficamente una sucursal}{
		Se muestra en la pantalla de ubicación un mapa, en el cual se podrán ubicar las diferentes sucursales establecidas en distintos estados de la república Mexicana. De esta manera el afiliado podrá saber que sucursal se encuentra más cerca de su domicilio.
	}
		\UCitem{Versión}{0.2}
		\UCitem{Actor}{Afiliado, Cliente}
		\UCitem{Propósito}{El usuario podrá localizar la sucursal más cercana, como también trazar la mejor ruta para poder llegar a ésta.}
		\UCitem{Entradas}{Selecció del estado de la república Mexicana. Selección de la sucursal mostrada en pantalla.}
		\UCitem{Origen}{Teclado}
		\UCitem{Salidas}{Un icono sobre el mapa ubicado en la dirección de la sucursal.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla del actor}
		\UCitem{Precondiciones}{1. Debe existir al menos una sucursal almacenada en el sistema.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
		\UCitem{Errores}{}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
		\UCitem{Observaciones}{Se deberá mostrar un mensaje que informe al actor si la sucursal que seleccionó se encuentra cerrada por tiempo definido. No se debe mostrar ninguna sucursal que su estado se encuentre como cierre definitivo.}
		\UCitem{Autor}{Fernández Quiñones Isaac.}
		\UCitem{Revisor}{Roberto Mendoza Saavedra}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa a la plataforma web.
		\UCpaso El sistema muestra la \IUref{IU37}{Página de inicio.}
		\UCpaso[\UCactor] Da click sobre la opción "Ubicanos".
		\UCpaso Despliega la \IUref{IU33}{Pantalla de visualización de sucursal en mapa.}
		\UCpaso Carga las estados de la república Mexicana donde hay sucursales disponibles.
		\UCpaso Pone un icono en la ubicación de la sucursal más cercana al actor. \Trayref{A}
		\UCpaso Muestra la sucursal principal del estado seleccionado por el usuario.
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona la sucursal mas cercana a su hogar.
		\UCpaso Pone una marca sobre la sucursal seleccionada por el [\UCactor].
	\end{UCtrayectoria}

	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{No se puede saber la ubicación del actor.}
		\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG1-}``Usuario [{\em y/o}] contraseñas no validos.''.
		\UCpaso[\UCactor] Oprimé el botón \IUbutton{Aceptar}.
		\UCpaso Continua en el paso \ref{CU11Login} del \UCref{CU15}.
	\end{UCtrayectoriaA}
		
%%PLANTILLA
%%--------------------------------------
%\begin{UseCase}{ID}{Nombre}{
%		Descripcion
%	}
%		\UCitem{Versión}{0.1}
%		\UCitem{Actor}{}
%		\UCitem{Propósito}{}
%		\UCitem{Entradas}{}
%		\UCitem{Origen}{}
%		\UCitem{Salidas}{}
%		\UCitem{Destino}{}
%		\UCitem{Precondiciones}{}
%		\UCitem{Postcondiciones}{}
%		\UCitem{Errores}{ }
%		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
%		\UCitem{Observaciones}{}
%		\UCitem{Autor}{Fernández Quiñones Isaac.}
%	\end{UseCase}
%
%	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
%		\UCpaso[\UCactor] Ingresa a la plataforma web e ingresa su usuario y contraseña mediante la \IUref{IU23}{Pantalla de Control de Acceso}\label{CU17Login} para entrar en el sistema.
%		\UCpaso Válida que el actor se encuentre dado de alta en el sistema. Se utiliza la regla \BRref{BR117}{Determinar si el usuario tiene acceso al sistema.} \Trayref{A}.
%		\UCpaso Despliega la \IUref{IU32}{Pantalla de visualización de datos} para  consultar las sucursales registradas y un mapa en el cual podra ver la ubicación de cada sucursal y saber la distancia que  hay entre ellas.
%		\UCpaso[\UCactor] Selecciona las sucursales \Trayref{B}\label{CU17SeleccionarSeminario}.
%		\UCpaso verifica los datos introducidos por el \UCactor. \BRref{BR118}{Determinar si los datos de los campos de un formulario son del tipo adecuado} \Trayref{C}.
%		\UCpaso Almacena los datos en la base de datos.
%		\UCpaso Muestra el \IUref{UI88}{Mensaje de registro exitoso}. 
%		\UCpaso Pregunta al estudiante si desea imprimir un comprobante de la inscripción.		
%	\end{UCtrayectoria}
%		
%		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El Estudiante no puede inscribir un Seminario}
%			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG1-}``El Estudiante [{\em Número de Boleta}] aun no puede inscribirse al seminario.''.
%			\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Aceptar}.
%			\UCpaso[] Termina el caso de uso.
%		\end{UCtrayectoriaA}
