% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU26}{Registrar pago de membresía en sucursal.}{
		Cuando un cliente adquiere o renueva su membresía realiza un pago por la cantidad adecuada a su membresía. El registro de dicho pago lo realiza la recepcionista si es en efectivo. En el caso de que el cliente realice el pago mediante tarjeta crediticia ver el caso de uso CU118.
	}
		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Recepcionista}
		\UCitem{Propósito}{Permitir la renovación o compra al cliente de su membresía.}
		\UCitem{Entradas}{El monto total del precio de la membresía. El identificador único del cliente asociado a la membresía.}
		\UCitem{Origen}{El teclado de la recepcionista.}
		\UCitem{Salidas}{Se desplegara un mensaje referido a que el pago esta hecho.}
		\UCitem{Destino}{La pantalla del PC de la recepcionista.}
		\UCitem{Precondiciones}{1. Se registro un nuevo cliente.
		
		2. La membresía del cliente esta próxima a vencer.
		
		3. La membresía del cliente ya está vencida. }
		\UCitem{Postcondiciones}{Se habilitará la membresía del cliente.}
		\UCitem{Errores}{1. Intentar pagar una membrsía que no existe.
		
		2. El identificador único del cliente no se encuentra almacenado en el sistema.}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario.}
		\UCitem{Observaciones}{El pago es en una sola exhibición.}
		\UCitem{Autor}{Fernández Quiñones Isaac.}
		\UCitem{Revisó}{}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa a la plataforma web.
		\UCpaso Despliega la \IUref{IU23}{Pantalla de Control de Acceso} \label{CU26Login} para acceder al sistema.
		\UCpaso[\UCactor] Proporciona su userName y password. 
		\UCpaso Válida que el actor se encuentre dado de alta en el sistema. Se utiliza la regla \BRref{BR117}{Determinar si el usuario tiene acceso al sistema.} \Trayref{A}.
		\UCpaso Despliega la \IUref{IU38}{Pantalla de opciones para la recepsionista}. \label{CU26PantallaRecepcionista}
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Registrar pago de membresía}.
		\UCpaso Muestra la \IUref{IU39}{Pantalla para el registro del pago de membresía}. \label{CU26RegistroPago}
		\UCpaso[\UCactor] Introduce el CURP o username del cliente.
		\UCpaso[\UCactor] Introduce el monto que debe liquidar el cliente.
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón de \IUbutton{confirmación}. 
		\UCpaso Busca al cliente por medio del CURP o username proporcionados. \Trayref{B}
		\UCpaso Muestra el identificador del cliente el tipo de su membresía y la fecha en la que se registro el pago.
		\UCpaso Actualiza la fecha de pago y la vigencia de la membresía del cliente.
		\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG1-}``Se ha realizado el pago''.
		\UCpaso Imprime el ticket de pago.
		\UCpaso[\UCactor] Toma el ticket y se lo entrega al cliente.
		\label{CU26FINUC}
	\end{UCtrayectoria}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El actor no cuenta con las credenciales válidas para poder ingresar al sistema.}
			\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG1-}``Usuario [{\em y/o}] contraseñas no validos.''.
			\UCpaso[\UCactor] Oprimé el botón \IUbutton{Aceptar}.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{CU26Login} del \UCref{CU26}.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{No se encontro el registro correspondiente al cliente con la CURP o username proporcionado.}
			\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG1-}``La busqueda [{\em no encontró ningún}] cliente con el CURP proporcionado''.
			\UCpaso El sistema pregunta si quiere registrar al cliente.
			\UCpaso[\UCactor] Selecciona una opción. \Trayref{B1} \Trayref{B2} 
		\end{UCtrayectoriaA}

		\begin{UCtrayectoriaA}{B1}{El actor quiere registrar un nuevo cliente.}
			\UCpaso[\UCactor] Presionó el botón \IUbutton{Si} del mensaje de confirmación.
			\UCpaso Despliega la pantalla para registrar al cliente.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{CU26FINUC} del \UCref{CU26}. 
		\end{UCtrayectoriaA}

		\begin{UCtrayectoriaA}{B2}{El actor quiere volver a introducir el CURP o username del cliente.}
			\UCpaso[\UCactor] Presionó el botón \IUbutton{No} del mensaje de confirmación.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{CU26RegistroPago} del \UCref{CU26}. 
		\end{UCtrayectoriaA}		
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%