% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU15}{Eliminar del sistema una sucursal.}{
		Permite eliminar un registro del sistema, debido a que ocurrió un error en el registro de la sucursal o porque se efectuaron registros de prueba y no se necesitan mantener estos en el sistema.
	}
		\UCitem{Versión}{0.2}
		\UCitem{Actor}{Gerente de operación de negocio}
		\UCitem{Propósito}{Eliminar un registro de prueba o algún registro que tenga un error.}
		\UCitem{Entradas}{Click sobre la sucursal a eliminar.}
		\UCitem{Origen}{El mouse del actor.}
		\UCitem{Salidas}{Se mostrará un mensaje de confirmación y posteriormente un mensaje de eliminación correcta o fallida.}
		\UCitem{Destino}{Los mensajes a mostrar se desplegarán en la pantalla del computador del actor.}
		\UCitem{Precondiciones}{El actor ingresó al sistema mediante un login. El sistema se encuentra en la pantalla que  despliega un listado de los registros agregados recientemente.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El sistema tendrá un registro menos de una sucursal.}
		\UCitem{Errores}{}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
		\UCitem{Observaciones}{En ocaciones solo se introduce mal un solo dato. En lugar de borrar directamente el registro el sistema debe mostrar al actor si prefiere actualizar los datos referentes a la sucursal que seleccionó. Además se debe tener una opción para buscar sucursales.}
		\UCitem{Autor}{Fernández Quiñones Isaac.}
		\UCitem{Revisor}{Francisco García Enríquez}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa a la plataforma web.
		\UCpaso Despliega la \IUref{IU23}{Pantalla de Control de Acceso} \label{CU15Login} para acceder al sistema.
		\UCpaso[\UCactor] Proporciona su userName y password. 
		\UCpaso Válida que el actor se encuentre dado de alta en el sistema. \Trayref{A}.
		\UCpaso Despliega la \IUref{IU99}{Pantalla dar de baja sucursal}. \label{CU15Sucursales}
		\UCpaso[\UCactor] Pone el mouse sobre la fila de la tabla correspondiente a la sucursal que quiere eliminar.
		\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón izquierdo de su mouse.
		\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG1-}``¿Está [{\em seguro}] de querer eliminar este registro.''. \Trayref{B}
		\UCpaso Elimina el registro. \label{CU15Eliminar}
		\UCpaso Muestra el \IUref{UI88}{Mensaje de registro eliminado satisfactoriamente}.
	\end{UCtrayectoria}
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El actor no cuenta con las credenciales válidas para poder ingresar al sistema.}
			\UCpaso Muestra el mensaje {\bf MSG1-}``Usuario [{\em y/o}] contraseñas no validos.''.
			\UCpaso[\UCactor] Oprimé el botón \IUbutton{Aceptar}.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{CU11Login} del \UCref{CU15}.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El actor no desea la eliminación del registro}
			\UCpaso[\UCactor] Presionó el botón \IUbutton{Cancelar} del mensaje de confirmación.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{CU15Sucursales} del \UCref{CU15}. 
		\end{UCtrayectoriaA}		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%