% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.


%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU31}{Ingresar al sistema.}{
		Permite a un actor autenticarse mediante su nombre de usuario y contraseña para poder realizar operaciones dentro del sistema.
	}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor}{Gerente de Operaciones, Gerente de Sucursal, Recepcionista, Ejecutivo de Ventas, Instructor, Encargado de área, Cliente, Usario y RH.}
		\UCitem{Propósito}{Disponer de las funcionalidades del sistema en cualquier momento mediante el nombre de usuario y contraseña.}
		\UCitem{Entradas}{Nombre de usuario y contraseña.}
		\UCitem{Origen}{Teclado.}
		\UCitem{Salidas}{Se mostrará la página principal de acuerdo al tipo de usuario que se haya logueado.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla.}
		\UCitem{Precondiciones}{El cliente debe contar con un registro previo.}
		\UCitem{Postcondiciones}{}
		\UCitem{Errores}{{\bf E16:} ``Nombre de usuario y/o contraseña son incorrectos'' -- El sistema muestra el Mensaje {\bf MSG16-}``El nombre de usuario y/o contraseña son incorrectos. Veríficalos.'' y continua al paso 3.}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario.}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Autor}{Roberto Mendoza Saavedra}
		\UCitem{Revisor}{Francisco García Enriquez}
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Solicita el username y password para acceder al perfil del usuario mediante la \IUref{IU23}{Pantalla de Control de Acceso}.
		\UCpaso[\UCactor] Proporciona su username y password.
		\UCpaso[\UCactor] Solicita el ingreso a su perfil de usuario presionando el botón \IUbutton{Entrar} de la \IUref{IU23}{Pantalla de Control de Acceso}.
		\UCpaso Valida si el username y password coinciden con algún registro en el sistema [E3].
		\UCpaso Muestra el perfil de usuario.
	\end{UCtrayectoria}
	
	
	
		%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.